覺唔覺叫中國大陸做內地既人好扮野

大陸就大陸 內乜撚野地呀

明明細個個時都係大陸大陸咁叫架啦

唔知幾時開始d明星就講內地內地

特別係台灣果d 上個節目初初講內地 但講下講下就講返做大陸

好有一種奶共既感覺 仲好撚「銀」耳

覺 內乜撚野地 叫大陸已經好比面

唔覺 叫內地幾好聽呀

我地係外地

支那就支那啦，大乜撚野陸

我都覺，平時我叫祖國多，覺得親切啲

𡃁仔 你呢家係唔係玩野呀 糟國就有你份

你on9?中國係我哋嘅祖國黎

鬼國

拿沙豬乸